香港真係逼到仆街

一出街肯定人山人海 尤其是星期六日
啲人好中意兩三個平排咁行 塞撚住晒條路
仲有啲人邊玩手機邊行 拖慢晒速度
成班蝗拖喼碌到人地隻腳sorry都冇句就例牌野
最乞人憎就係啲煙剷
條街逼到仆街又熱又焗仲要被逼食二手煙
又驚俾佢地啲煙頭整到

唔講地鐵站等車啦 齋講搭車
返放工時間一上車就焗住聞人地啲香水味體臭味
明明車廂中間咁多位啲人都係塞住喺出面
關愛座空晒都冇人敢坐
啲喼同bb車就一定霸幾個身位
香港人個個都喪屍咁冇黎精神

商場就一定搵唔到位hea
坐得嘅位一早俾廢老廢中霸晒
再唔係就俾啲蝗用黎放袋放喼
想行個街都係多人到痴線 仲要間間商場都差唔多
錶行名牌就一家有 food court又係大集團包辦
食個飯都要趕頭趕命咁
啲人等人又俾壓力你 望鳩住你食野

每次出街都覺得香港愈黎愈多人

我都覺 搵多d錢保障自己

星期六日出街 = on9

跟西Doris
放假上上面玩
又少人又舒服又平
不過呢到實有班傻鳩盲反

最慘係幾時出街都係咁多人

人在香港身不由己

以前去行山 避人群，依家某d山徑旺過旺角

想搵個公園hea下又俾啲賓賓霸晒
行個街都通街都蝗

一堆人喺度set機影相

又係時候上大東踩死芒草

其實座座山都有

睇班友衣著光鮮裝備精良，唔講以為佢地去爬珠峰

山系mk

心聲

特別係翻工時間搭地鐵